有冇人玩Ripple (XPR) 幣

請問點可以開户口trading

去binance或者bitfinex開就已經可以trade

咁coincheck呢？

以太幣呢

依家bitfinex停哂新user
我依家用緊gatehub
想轉會

點轉錢做hkd

bitfinex一月十五日之前會開返新帳戶註冊

下年應該有對手

banker"s coin 都有人吹奏
當佢去到第一市佔， 到時就大獲了

點解？

熱門了

同問

小額買最快入市方法係咪myethshop買之後射去binance?

應該係 唔洗認證

喺gatehub無海外銀行戶口嘅話 點樣攞翻啲錢出黎

免費Ripple XRP 每60分鐘可以拎一次

乜問卷都唔駛填，下面三個嘢唔駛 join，直接 click finished 就俾 $500 去黎 a/c

岩呀，我就是成功的例子

注冊左再每個鐘之去ROLL一次就可以賺XPR

入去開唔到帳 得廣告昨wo